Ipad backup唔到, 點搞好?

我老母買佐部新ipad想叫我幫佢backup舊機過data去部新機到
但衣加我一插部舊pad入電腦, 佢冇得比我backup
淨係可以either揀設定新pad or restore data from previous backup

可以點搞好? 咁點過data

部舊機係咪從未吉落電腦到?
係係嘅就選第一個, 之後做source

我都懷疑係未吉過, 但如果呢個moment我揀佐第1個choice, 會唔會冇曬data架...

用icloud啦

除佐icloud有冇其他方法呀?

唔會